［警告］入機場請三思

來往機場既交通其實非常有限
可以話係一個孤島
機鐵，巴士，的士，私家車
佢停機鐵，封橋基本玩完，可以慢慢玩大搜捕
淋奠而家決定要玉石俱焚，佢好有可能無視一切經濟損失，做出封機場決定（一網打盡喎）
所以個人認為機場只適合和理非活動
真係想勇武活動既話請準備周全逃生計劃

推

認同 暫時和理非主力先

停囉 入面大把旅客
佢一行動 就代表我地擊中佢要害
如果唔係8.5罷工 機場件事點解唔敢太揚岀回應

和理非接機

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

封港 攬炒dklm

就玉石俱焚！立法會要停幾耐先維修好呢？咁機場又要停幾耐先維修好呢？

佢入機場拉人好冇面咖wo

攬炒囉 只要夠人
入得去就預左玩大佢
要政府跪底
唔係撚有人驚咩
計劃 係要既
但驚乜驚乜 就真係唔洗諗贏

機場 別勇武

我諗大家要討論一下先做決定
例如佢真係攬抄
後果係大部分人都會收皮(和理加勇武)
on9政府依家有咩做唔出

推晒所有機場post
8月9-11日
和理非進場